今日去女朋友屋企拜年，伯母封左封利是比我

同女朋友拍左拖一段時間，今年係我地第一個一齊過嘅農曆新年
咁梗係要去女朋友屋企拜年，準備份大份啲嘅禮物送比未來岳母，留番個好印象！！！
喺超市揀左半粒鐘，最後都係買左盒Lindor算
包得市市正正咁，就出發去拜年！！

其實都唔係第一次見伯母，佢都幾nice嘅，算係比較開通嘅老一輩
我梗係一去到就祝伯母新年快樂恭喜發財身體健康龍馬精神雞年行大運福如東海壽比南山啦！！！
伯母聽到都好歡喜

重點嚟啦！！！
喺我講完一大輪賀詞，送埋份賀禮出去之後
伯母就比左兩封利是我！

一封利是超厚超大封
另一封就普普通通咁

我講完多謝之後就拿拿林話急尿，行入廁所偷偷地拆利是，睇下伯母有幾鍾意我
梗係拆左好厚嗰封先！！！
但個利是封好似濕濕地，唔知係咪入廁所嗰陣整濕左...
唔理，照拆！
一拆...

屌你老母點解會係隻雞髀嚟......
媽呀伯母請我食雞髀呀！！！

我好開心拆埋第二封！！！
一定有好多錢，代表伯母嘅心意！！！！！
我拆......

...

屌你老母樹葉嚟嘅喂

誰偷偷留下負評

0/10

-100/10

...

曬我時間

負評>上一頁

賠返20秒比我

屌你老母

你地唔抵得我有雞髀食

喚醒心中愛火

屌你老母，晒9我時間

幾好笑 正評左

愛你

一秒多一個負評係咩玩法:~我叫伯母幫我擊退你地!!!

我都正評

愛埋你
分一啖雞髀比你地食